已All in 1137 HKTV (43) 驀然回首，癲佬卻在，燈火闌珊處 (;´༎ຶД༎ຶ`)

癲佬不在

尋人post

癲佬唔好離我哋而去
我哋約定咗要見證wiki年尾30蚊架

沒有癲佬的第一天 陰

無1137癲佬嘅1137post

癲佬去咗邊呀(;´༎ຶД༎ຶ`)

癲佬係咪扑暈左自己

正想re呢個但上個post又full左. 咁我re cap圖啦.
我覺得事到如今已經冇乜可能有SS, Melvin同Citron 好似都係百幾蚊就平倉, 但近日股價已經回落返去$50,都唔見有任何大規模平倉出現,所以我覺得仲未平果班short seller, 根本都唔驚(有無限錢仲可以再short),又或者可能係升到$100-$200時已經SS左,只係新聞冇報出黎,所以一齊推到個價上$500.
WSB有一個好大O既弱點就係比人知道哂D行動,好似上星5收$320後,個個覺得sure win,都冇人會諗住再買,諗住等今個星期SS. Short Seller見倒呢個仲唔發達,明知班人今個星期坐定定等食糊,上升動力肯定欠奉,横又死掂又死,係我都再沽落去搏一搏. 頭果批short seller輸爆廠,基本上都係因為底牌比人睇左(高short interest). 同樣道理,WSB上星期底牌已經比人睇哂,所以輸都係正常.

唔通真係豬左好多

癲佬好多fans, 我係其中之一

可能傷心到del app

+1

+2

+3

+4

+5

+6

沒有癲佬的第二天 陰

＋7
癲佬幾時返黎呀

第一次見dinlo 灰機

灰到人都唔見埋

+8
癲佬快回來

癲佬咩事

沒有癲佬的第三天 陰

Dinlo

無咗癲佬
爆sing都笑唔出

輸左gme 。最後講左88就唔見左

再賺過啦癲佬

尋人

34

又試15

賬面定落袋

Dino,我GME都輸左十皮, 冇野O既,機會成日都有, 好快又賺返啦

1137跪求癲佬現身區

失去左先知癲佬有幾美好

基蛇 屌米$27抵唔抵入

我上星期5就係$27買..跟住頭先$27.8已沽....聽日開始冇北水,唔搏了.過完年再算.

星期五諗住 26.1入，27.1沽，排唔Q到

今日成交比較細~~

癲佬不在
1137玩完
$0見

基蛇仲有留意睇唔睇好破$17

有,每日都有留意~我仲日日mon緊佢D 單量..
一月份sale其實比我預期好,都係果句,網購業務來講呢個價錢算係唔錯.
$17短期有可能O既,而家D貨源開始集中,DB都越買越多,CITI都差不多去到7%.. DB增持得都幾貴, 冇肉食的話佢冇咁易走.

雞薈嚟喇

Thx~繼續SH先btw gme我都蝕左5萬

買GME起碼都知道係賭博,點都好過買中香港D妖股輸得不明不白.
美國成日都有呢D "大賭場"股都好值搏,小注無妨~

SH到癲佬回歸

癲佬報下平安

想入十股等聽日report

Dino

等緊爆果下孖盡佢

癲佬快啲返黎all in 雷蛇啦
1.4 call 過你。今日爆邊再call 你
gme輸左嘅，all in 1337 即日賺得返架
唔好咁傻去ifc

召喚癲佬無人番黎推po

我記得癲佬係$1.幾個陣好似都消失過一排？

係。幾年前，3蚊炒過1137放左之後消失左。直至舊年wiki番生先上水

難道癲佬走晒1137走去all in gme?

gme 癲佬(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

召喚癲佬

1137已經無討論價值

大家一齊懷念癲佬

推文俾癲佬睇

冇左癲佬好靜

癲佬已針，有事燒紙

GME同AMC夾埋都輸咗五皮
癲佬要振作...

沒有癲佬的第四天 陰

多謝基Sir分享
雖然SS機會唔大 但都跌到咁 決定SH等到下個大奇蹟日出現

個post 咁靜

大家都顧住條蛇
而癲佬又不在

掛住癲佬

我相信升到$20佢就會返嚟
大家俾心機谷上去

又想買返Wiki wong

買左幾十股姐 癲佬

如果佢無限溝貨

後尾話wiki升到20蚊都補唔返

dinlo

唉，癲佬不在，我都收收皮先

一齊34

香港服螞蟻金服

爆升都冇人理了

靜靜地...

衝呀升到癲佬回歸

衝到上20俾癲佬睇!

升冇人講
跌更加冇人講

呢個 post無癲佬就無人理了

變咗孤兒Post

Dinlo 爸爸

沒有癲佬的第五日 雨

睇黎真係GME豬左好多...

可能都係

又34

玩住1337 先

已價已反映 轉場1337啦 岩岩開車

1337接火棒？

癲佬都有玩，一定唔係火棒囉

諗住等佢落返少少先入

已SH

1137牛氣沖天 癲佬快回歸帶領大家賺間廠

大家牛年快樂,身體健康~熊去牛來,賺多D~
癲佬要平安歸來~

癲佬新年快樂 大家今年繼續贏到開巷
快啲回歸

做乜咁傻仔呀
Gme一睇就知係局啦🤡
好地地玩1137咪無事囉🤦🏻‍♂️

癲佬

癲佬返黎未

搞到1137都唔識爆

爆緊啦

快d到17啦

…(ᯅ̈ )

希望破頂嗰陣癲佬會返黎

尋晚11點幾落單，單數去到14萬
不過可能係假期效應同92折last day

升就得啦

92折 幫襯咗

企穩收市會追多幾手

1137賺完 幫襯返hktv mall
自製內循環

16.5放左，等位入返

ching 食得咁靚，我諗住排16. 9食一半都食唔到

派完利是又插返落去

未落袋呀 diu

Metoo
又係衰貪心

睇長線唔驚

無，諗住新年袋少少利是開心下ma

但其實我得果一手，賺得果幾百蚊

都食到餐好呀

執返餐M記加大

Ching 食得靚
11點嗰時仲諗緊會唔會破頂
結果依家出現咗個雙頂

就轉燈 tim diu

ching 差唔多可以入返

俾返啲錢我呀

dklm 咁垃圾

無事發生

癲佬返嚟未！！

大家點睇今日1137 走勢拉升咗6% 又跌返。。。

燈已轉

唔知，等高手分析

又係開市價妹下妹下

不過今日好多股都係咁

咁先好
hktv呢啲跌唔死嘅股有波幅可以做下t

我Sh!!!!

每日食五豪子波幅已經唔使返工啦

Dinlo 呢

入黎推推post等癲佬番黎

等 dinlo 推返個價上去

冇癲佬個價上完都會落返黎

睇aastock 大戶資金又好似唔係走好多

基蛇係到嗎小米好似上返上升通道底而家抵唔抵入

同問
苦主

皮蛇點苦法

29蚊1手

31先岩

心動想買，求基蛇指點迷津

長揸唔怕啦

我冇入呀. 暫時睇又好似企返穩,但冇乜好明確信號.

呢幾日我短炒係玩牛角&莎莎.

餐飲都爆升

1978 & 178

好廢

應該又要 loop一次低位上高位

係咪15蚊磨到4月出業績

3月出2月，前提要好過1月

成日都貪心食唔到個波幅

轉左燈 lol

咁突然

全年個份

哦，咁真係唔知了

就黎16

到咗

衝呀

插返十格

衝錯方向

見光死?

好

都係嘅ching
顛佬，有賭未為輸
Allin 翻1137連本帶利贏翻晒

又插返

回哂塘啦

轉埋燈

又十字？

真係，會發生咩事

定算係陀螺？

準備34

每日召喚dinlo

今日真係好lag。。。但又唔似咁多人買野

等38分鐘先啦

唔怪得，cls

其實癲佬係咪真係all in左GME...如果只係輸十零廿個冇理由咁耐唔回歸~

唔見左兩個禮拜

牛角又跌返

係隔離雷蛇post 出現返！

V彈準備！

目標價: 收市前$20

你幾千萬輸十個就無所謂
我得球幾豬剩一球
如何部署ಥ_ಥ

all in大媽股
34之後身家就同我差唔多喇

你有車有妞
我咩刀冇

你有維gay

😭😭🙏你去咗邊呀

同人講我係1137癲佬，大把人排隊做你屋企隻狗

公屋唔養得🦮😅

公屋唔可以cosplay咩

癲佬gme豬左幾多

有排

Wiki太慢
準備all in 11741

一車車細嬤

十幾手wiki
╮(╯▽╰)╭

唔驚！

巧驚

唔玩喇

1337 俾瑞信割
1137又俾大細魔割

好難玩

6060俾大媽割

我38蚊貨唔怕 （一手）

賭場日日都開~冇事o既~

日日開日日豬

比返D錢 dinlo 呀

連續兩日25％沽空

等SS

Gme有冇ss🤡

姐係要跟大戶炒波幅

15 頂唔字啦

酒呀

畀返啲錢我

只要有信念今日就會轉done
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

on9仔黎，早幾日$15.x,$16.x果期見佢入伙

有冇ching 今朝入左11741
-15%變-5%

瑞信沽夠未
1137係咁
1337又係咁

我遲早好似cut有線個男人咁
拎住成疊1137同1337實體股票+把刀去佢office
叫佢未再玩野

癲過癲佬

瑞信有1137好倉嘅，可能平倉咋
1337就真係做淡啦

好掛住你

all in 1137

btw 原來我老豆老母都 1337係手

j 唔返原本咁多手(;´༎ຶД༎ຶ`)

出糧再j

出一年糧先j得返

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

-0.8%
(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

真。電莖媽

電莖家

On9嬤做乜又企返左邊牙

癲佬屈機

癲佬信念同股價一齊返左黎

絕地大反擊

小米造車all in

誰信又出黎搞事= =

維基幾時做車呀
反正佢都要自己車隊

改裝車刀系造車

ined!!

基蛇領軍前日入左頭注

1137好撚垃圾 穿15又上返嚟
遲啲你老母 夠薑去返10蚊

跟！

Btw係傳唔小心入左第2注，好驚weekend話係流料

小米集團-W()$ 【小米迴應造車：等等看看，暫時沒有】小米集團關於最新造車傳聞迴應稱，“等等看看，暫時沒有”，更多信息暫不予迴應。

屌佢老味

雖然咁答得姐係有既不過一日未confirm一日都驚

我估就算有都係好好好好好好初步的構思,而且都應該唔會係自己一個生產.但炒就唔理,入左先,做好止蝕就掂.

應該堅嘅，等下

基蛇all ined?

炒O既細注姐..真係官方確認我會真係大注少少買.

dayend已經話係流料
準備34

未confirm姐，坐定定先

咪又係貼牌車
小米做好多 咩咩咩米

呢輪都係 14.xx 去到 16.xx來回

wiki hku mba 開talk 無人講？
我講囉，唔委屈

今日外賣單數就嚟突破30單😱😱😱

小米集團今日發佈公告：

注意到近日若干媒體有關本集團擬進入電動汽車製造行業的報導。本集團一直關注電動汽車生態的發展，並就相關行業態勢進行持續評估及研究。

本集團就電動汽車製造業務的研究還沒有到正式立項階段。

撚狗

聽朝34

平均每個鐘有超過一單

"還沒有到正式立項"
呢個回應唔錯,同過往斬釘截鐵話唔會做,又話假消息有好大分別,即係佢地係朝住呢個方向走緊,成事係遲早問題,睇市場點反應.

驚驚

如果佢唔係有心呃人的話,佢咁答應該係做緊project management入面feasibility study之類的前期工作,未到正式kick off個project的stage.

我就咁諗既，就算唔做最多都係去返26$樓上，真係做就唔知幾錢頂值博率十分高

係,當係賭博睇都底,輸就輸幾蚊...升就分分鐘倍計..點都底搏.

基蛇點睇1137後市，好似14.5$做左3次底

之前我都提過,如果單純係網購業務,$140億已經算係合理,算係fairly price(已包含左今年約20% growth的假設).股價能唔能夠再上一層樓,要視乎佢國際業務做倒D咩成績出來,但暫時呢一part係預測唔倒.
股權近兩星期都冇乜好明確O既轉移,即係冇人收緊貨,炒上落多.所以我呢期都有炒下上落. 跌就應該唔會跌,因為升左咁多,要跌一早跌左,但暫時大升都應該難.
疫情慢慢好轉,資金會慢慢流向返一D 疫情底下受壓o既股,今年市場個focus未必會係科技股...我已經儲落左一批本地零售,飲食,珠寶,航空,地產,等爆升~

跟基蛇搵食

1978通常我$0.455 左右就買,$0.5以上就沽.

係真當然好,但一定冇咁快. at least要睇倒佢國際業務上有少少曙光先,比貴少少股價唔介意,減少等待成本.

咩料跌能到din

因為你未入市托價

嗰堆受壓行業基蛇有冇邊啲推介？

好多已經唔低,你睇下今日6882,1235,仲有116,178....隻隻都新高.
上星期我買左本地地產&酒店,而家個價都仲算係低.

仲有邊隻抵屌
求翻身

11741

可以大注買,又有一定值博我覺得係1113

放返堂食仲有鬼人買HKTVmall
疫情一完就跌到仆晒街

are you sure?

又係呢句

乜仲有人當hktv 係疫情概念股

關疫情咩事？ 1137係信念股黎

自己為例
放寬返就出去食同買
冇再係hktvmall 買
之前疫情就個個月都訂

你=所有人
不過香港大把人咁諗 無所謂啦
2021年都仲要出街周圍搵嘢買

以我識大部份朋友為例,基本上佢地HKTV買野都唔係因為疫情.

上年9月 疫情第三波完
大把淡友衝出嚟柒
又話跌到落$3又剩
跟住呢幾個月上到$17
完？你個陽壽完 都未到1137完

細嬤又呃貨╮(╯▽╰)╭

你9月刀做左逃兵

佢一破頂 我又入返啦

跌放，破頂入
食少左幾多蚊

1蚊姐 食唔起咩

唔bin了
肯悔改係好事

你啲 gme點

食晒屎

賠錢牙

15蚊好穩

大市升，佢跌
大市跌，佢都跌

癲佬翻來了

跌落14就可以all in

chow sing

今日起碼上16

跌乜L= =?

科網股比人食糊跟跌？

成交細能到

14.34

震我地唔到

11741 $0.2大特價
快

唔識玩

人踩人

今個月重要少兩日

話時話點解埋單果時冇左摩左拿？(#ﾟДﾟ)

今日有95折？

因為真係冇？

屌之前課咁多冇回贈

轉燈

開車

收到Wind Dinlo開始入場救市
目標價：$16

最低位

wiki又玩燈制

D野都係跟住劑劇本走,大家留意下~

1113好癲..上年買過但震走左

但你覺得會一路升，定都係版塊輪動格局？

citi卡無mall dollar ,又無信用卡積分
不如hsbc red卡拎2％

red 好似4%?

係喎網上4％

Wiki卡變左廢卡
買野冇得入魔多拿，外賣自取回贈魔多拿有咩用

又上返15
好冇出色

唔用citi轉用大貓卡
所以大貓今日sing

細嬤呃左兩日貨

又穿

呃完可唔可以爆，之前15.1個手一路未走，太貪心

咁咪上廿蚊先走

呢兩日應該都係sectors rotate~但中線趨勢應該幾明確,上年弱果D,今年明顯會轉強,特別係上年生意大受打擊果D公司. ARKK信徒我諗今年唔會再咁happy.
港股近日基本上大部份sectors都升哂,小心短期會有調整.
上星期除左入左酒店&地產, 超大注落仲有939~今日都升得唔錯.

呢排轉左入新能源，博下老共兩會炒上，但好難玩

另外中長線月供香港寬頻，但跌到咩咁

小心新能源股,因為呢D都係上年超強勢股,今年好大機會會逆轉~

好，諗住襯回調短炒轉，希望無事

又上返

莖清又改返原名

驚你認唔到我

你唔係白卡清咩

收到wind準備爆bin

今日上唔到16就可以Bin Dinlo

知錯了

bin u!

Bin together

認錯都冇用架喇

未準備好= =

收到win今日低開go south

又系誰信(╯‵□′)╯︵┻━┻

信佢一成

又係例牌每月業績前壓低？

系，方便大家出糧加注

上未呀

幾時出業績

未出糧，等埋

未
一車車誰信搞事

3月頭出2月？

14.5好吸引，無錢入，尋晚美股撈低

前兩日撈底坐緊

其他股

消息：預算案將公布派發5000元電子消費券

唔通係hktvmall券

岩岩14.5入左
搏電子消費卷刺激消費

唔跌邊有得升
上呀

正苦無可能會支持Wiki
淘寶券就有份

微信支付

Bigbigshop coupon

想像力真豐富

我翻黎了
3800豬死
呢一刻先感覺到王爸爸有幾好

派落wiki pay ?

要係儲值既ewallet

如果有payme係ok既，HKTVmall 支援payme不過無支持支付寶都係蝕底架啦

誰信我立即屌

求下你收手

幾個月前細嬤日日出火，今個月到大嬤
我吾挽喇

髀飯啲$$ 我

信念都就黎唔夠頂

14.08正呀 入貨好時機

誰信我屌你老母

大跌市 基蛇典部署？撈底定睇定啲先

14蚊好多買盤

3Ching 基蛇 1978急升

今日穿14我切染

仲有10分鐘

除非瑞狗不問價quit

1373做乜鳩!?

我都想知

我無貨

你1978有貨
雖然最後跌返

早知set定
唔炒喇, 家鄉算數
以後唔GO J

有早知冇三清

都係炒咩消費券....不過都係重申,上年仆直果D公司今年會fat fat..
1978,178,1373 我全都有貨..

唉無計，麵麵又中唔玩了

比番d錢我呀

下星期業績唔驚

1373 我覺得舊年表現都唔錯
之前都係入咗幾手用嚟收息

1978 舊年就真係

跌咁點

跌咪跌🤣

基蛇全中
下次入可唔可以講聲
我上次係你出果陣我先入

呢D我唔係炒....上年已經買落用來坐...
炒果D出入太快講唔倒...今日莎莎我都有炒,都幾易食.

基蛇Wiki典部署(;´༎ຶД༎ຶ`)

如果佢今日轉燈我會入(短炒)..可惜冇law.....

今日終於入左小米,入完1分鐘後就話加印花稅,佢老味....

跌成蚊典轉燈(;´༎ຶД༎ຶ`)

今日又跌 係現價係咪可以繼續加倉啦

屌佢老母 琴日先入完呀走都走唔切呀 佢老母

廿手都唔怕

狗信今日沽左百幾萬股
大家頂字

好難頂呀 diu

我見到IFC天台要拎籌預約先上到去啦

豬死啦唉

各位小心GME，有機會令你變0元

J風者

癲佬有冇SH!!!!!!!!!!!!

你呢

有

癲佬><

我之前走左一半

幾錢酒 = =?

70幾對唔住囉！

我仲諗住出糧溝，差兩日 = =

GME升返

聽日又多$15皮~

基蛇有冇入返場

收到win基蛇賺緊7位數

我一直SH緊呀.

1373繼續上
無貨

平左咁多有冇溝

Wiki 今日起碼sing一蚊以上
快

太貴買唔到
利好

wiki不嬲出糧前爆sing
想J刀難

高J

睇下今日會唔會又bin 你c

細嬤日日吸貨唔能係講小
有上年既味道
(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

狗信應該仲有二百幾萬肌，快d沽啦
做乜潛左水

特價
醉猴召集

早幾日比左隻1113你有冇入呀? 日日升.

壓力測試

癲到仆街呢隻

大佬禾冰似你無限G金= =

尋日$28先買完,又坐緊.

你話要求翻身我仲研究左半粒鐘幫你去搵呀.

基基(;´༎ຶД༎ຶ`)

基sir
我而家入嘅話又GG喇

14.42叫你地上車

上唔上得返17蚊呢

出全年業績冇20唔收貨

9折+星期4 95折+紅卡96折
又要課金了

叫老婆係醫院shopping先

wiki BB展有冇課金牙

要掃貨

最衰琴日無錢上

我今日叫

又Bin
大力d.(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

爆sing

就到

*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

To the moon

仲吾買一陣chow sing唔好哭

幫你地搵定張圖🤣

改定張圖一陣Bin Dinlo用

可能係你Bin返我呢

多謝癲佬

快d bin 我

個濕鳩電子消費卷如果用到落HKTVMALL度
720萬人*1000 (每月)= 7.2B/m (最大收益)
當得50萬人用落HKTVMALL度...都5億/m

下月上2字頭再多謝刀未遲

Cup and handle 出現！go

聽佬話 跟佬走

要support支付寶先，雖然我覺得wiki係一直堅持唔加支付寶。
不過今鋪我支持加入支付寶 多個option 唔用既人唔會用，但多左班愛支人用

佢地話叫唔到雞

有介紹？

自己打上電台問啦

有種跌大力d

Diu我知錯喇

頂住呀

返工返到悶嗰陣望下Dinlo 9叫真係好開心

冇咩變動住,只能夠講話冇咩再減持

7.9
我記錯左6.9= =

幾多號業績?

未知( ･᷄ὢ･᷅ )

基基手影

誰信

淨係掛住69

大大力地Bin M底Dinlo

1蚊左啦今日= ="

1蚊以上係唔包括1蚊架

你係唔係突登Cap低做證據？

脾翅雞燴

介紹返一兩個打機識嘅囡囡俾我就原諒你

D女會無啦啦唔理人
前一日仲幾好傾
禾吾挽了，繼續炒肌好過

下次三蚊ok?

Ok

3種原因！其實一個女仔遲覆你message通常先係中意你

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實啲囡囡全部都中意你呀Dinlo

竟然系甘╭(°A°`)╮

Ff到天荒地老

同佢講琴晚all in jor GME
今晚book左間酒店一齊炒呀

Mark媽

佢唔識呢d野
我只系上年GuJoy同佢透爐過我炒肌豬左6位數

Agger
留名學野

豬左6位數仲有keep contact，好女仔黎

Ok我講
[member]

基蛇隻小米點走唔走好

有陣陰跌股災味
諗緊斬唔斬倉止蝕

酒鬼啊

短炒就真係要諗諗,我就肯定唔會,因為都要襯平就買..長線資金我今日都會買

Wiki 今日起碼跌一蚊以上

wiki今日會反cup(╯‵□′)╯︵┻━┻

Wiki扮下野gun跌下
年清人請好好把握機會

原來頭先穿咗14

基蛇對後市咁有信心？豬到冇晒信心

三幾日就估唔倒姐....中長線股市來來去去咪得一個方向...

你地反省左未╮(╯▽╰)╭

如果唔係four妓股含家橙wiki早已爆炒上去
始終wiki係🐲矛理由得佢sing甘能串
開市跌少少扮下野甘巧正常

短期目標
保守估計
上午14.8
下午15.2

wiki wong, 生於這個地方，稱呼叫魔童(磨通）

嚇死人咩

渣住隻優汁股刀驚==?

都會淆一淆既

ching巧重貨？

唉手上有其他股諗住新年之後諗住等北水返黎炒高，點知比人沽返轉頭，大陸西都係靠唔住

兩手咁大把

搞到我無錢買wiki

甘能少= =
信念呢清

我有4000手

Sor 睇錯
原來係4000股

超級大戶

4000股呀 =.='

預期經濟復甦,通漲重現,投資者沽低息債,推高左bond yield,其實全部都唔係咩壞消息,反而係好野. 但股市因為bond yield提高,risk free rate上升,valuation要重新評估. 中長線經濟重回軌道,正正就係股市最大推動力.

準備chow sing

扯唔起喎

姐係繼續SH?

短炒趨勢果D要止蝕, 跌定先再入場.
長線相反,越跌越買~

ok thank you sir

未準備好( ；´Д｀)

thanks gay sir

Diu

吊梨老尾仲唔出盈嘉刺激下股價(;´༎ຶД༎ຶ`)

頂唔順啦 diuuu

感謝
個心定啲

禾定吾到牙

感謝基sir詳盡分析

have gay sir no poor guy

大嬤
細嬤

瑞人又相信一手一手這膚淺沽貨

全日都係CS O係度沽.

同前日大跌一樣
條on9持股咁少好快沽晒
到時就可以開車

準備chow sing
醉後上車雞燴

冇機會 佢不舉啦

你就不舉

有冇清聽日去聽wiki talk

想去

無興趣wiki,有興趣見癲佬
有無握手會？

有握手會咁正?
我依家即刻早退收工去排隊喇

join

星期一準備爆sing

高J師，跟

有無人聽左今日wiki個talk，感覺wiki都幾著重股價

雖然由蝕轉賺
但始終睇到既基本面麻麻
股價就係比投資者睇到既表現
但佢係咁比人沽比人壓
我諗佢自己條氣都唔係好順

2月得28日
柑翅扑雞鳥╭(°A°`)╮

仲要有一日係新年假期

星期一升唔升？

利申：2手$6.25入

升能硬

今日到美撚出火

準備爆Bin

爆向下？買賣盤咩環境

爆升

呢？

火源龜B緊
忍多陣

如無意外今日sing 1蚊
想執錢趁2+

when 出2020 業績？

今個月

就出業績 細嬤日日吸火
冇理由5gun

準備中午爆sing
快

妹妹妹妹妹妹妹

快喇顛婆🤡

1137癲婆

首先要捱到2月業績

基蛇出緊火

就到15

俾你art 咗去開app

差幾毫
就到

諗緊今日點Bin Dinlo

仲未收市
尾市chow sing是雞本

wa diu 34

又要bin, 不如撤回置頂睇下點, 撤咁多日都頂住

發生意外了

食下波蝠仔不斷高買低賣積積埋埋咪1蚊= =

去啦波蝠!

突然

咩事

唔著嘅？你支交通燈壞左呀

爆sing no one say

成膠收窄
PVC 形熊is ready

夠薑就轉燈

聽日就爆了

ching some 💦ching

今日已經爆

11741 現價0.196
目標0.3up
快

眠一眠先，如無意外一陣開市chow sing

其實係咪好似普通股票咁買賣

1137 14蚊 硬過癲佬碌9

😳

跌市刀仲系綠色
Wiki唯一精泉*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

變左Chow sink

吊
抽插(;´༎ຶД༎ຶ`)

bin

升返啦
反Bin

win

只有跌市先會分辨到邊d係傻汁股

今日十字🦧
聽曰大爆🦍

系

衝呀~

癲佬盤後有人入左1200萬美金GME

你見過? 😳
定用過?

今個星期出2月數據，覺得危危地

有危先有雞

有新年數據
應該還好啦

可能聽晚或後晚，好緊張

我要全年數據

喂呀

真係？

系震撼既(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

2月下半月單唔多

酒呀

極震核消息

可能上半月救到掛

不過hktvmall今次最後都盈利唔到真係gg

in wiki dinlo we trust

每月業績對股價冇乜影響
10月果份9月業績大跌，第一日34完就連升破頂
11月出果份10月業績大升，跟住日日陰跌
要賭就賭全年業績

全年業績有咩好賭呀禁下計數機都知啦

唔知年報會唔會公佈同邊間零售合作就真仲未有風既

收收埋埋點爆sing

公布下新業務d料

佢之前個live話4-5月公布

谷得愈耐爆得愈勁

759

759 會爆sing

買定759
毫股升幅仲勁

一早就紅燈....

Wiki好肯脾雞燴年青人

喂屌挽夠未= =

扮下嘢姐

細嬤潛左水

繼續逆市

同意

今日升市牙= =

升市 跌就唔計？

今日吾計住

CLS跌能到

11741 好抵

同含指平恆時空

黎料

終於爆升
j落後

爆升0.1

今次扑雞 ,3連升了
聽日大雞會跌╭(°A°`)╮

暴風雨既前夕
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

tv好似無咩力咁
生意唔好?

【咁大件事冇人講😳？】我哋嘅送貨服務擴展至南大嶼山、石澳、大棠、大埔林村及古洞一帶嘅屋苑屋村

版圖擴展至鄉克勢力範圍!

吾關禾樹= ="

吊34(;´༎ຶД༎ຶ`)

唔止送貨服務有擴展
股價都就嚟擴展到13嘅價位

del app啦唉

幾時出好消息提振下股價

$14都幾撚硬幾時穿呀等緊機會

吾會穿(╯‵□′)╯︵┻━┻

Bin C

穿左...

ok 溝

守唔住啦

唉屌
跌多十蚊就返家鄉

我跌多幾毫就返家鄉

好難再低追，好似低處未見低

特價吾買等高J被人割？( ･᷄ὢ･᷅ )

Same ar ching

守住14呀

同我掃牙(╯‵□′)╯︵┻━┻

每兩日一次新低
溝唔掂
溝囡好過

差唔多唔見成皮野了
向10蚊進發

大家唔洗驚
我山頂17蚊買入

唔通你就係傳說中17.02嘅勇者？

不必怕

一早返到家鄉啦， 就快返到老母個閪

諗住14.5已經係低位，跌下又跌下就快無一皮

特價呀買呀

鳩位跌落黎吾見左廿幾皮= =

跌緊咩啊

你都係唔見profit姐
我入肉
食個炸脾定定驚

山 Ching你要頂住

仲未計GEM賺十幾變蝕十幾
禾吾挽鳥

預計聽日大量留言：典解禾尋日冇買(;´༎ຶД༎ຶ`)

叔叔不行啦

嗚哇！！

癲佬幾時掃番上去

典解禾尋日冇賣(;´༎ຶД༎ຶ`)

點解我17蚊嗰陣唔賣

典解禾17蚊個陣有買(;´༎ຶД༎ຶ`)

岩岩發夢wiki跌到1.5
嚇能醒左= =

唔好再嚇我喇就返家鄉喇

入左2手穩定軍心

吾系講笑。望住個戶口得返5位數
跟字迫自己醒寧願吾訓= =

等數錢啦ching

數淨返幾錢

呢個跌浪全倉已經唔見左2幻，唉

致富fans

牙皮回頭

放棄呀疹，改信癲佬

信癲佬者，得救

大家開始走貨啦

13蚊我接呀，你地派住貨先

收市上能硬14

樓主又可以更新個PIN

上呀

保守估計收14.18
進取d守到埋done

大家聞唔聞到？

係反彈既味道

LM

$2既味道

Ching識野
好快會一日sing$2

跌左咁多，出數據一定升

醉後上車雞燴
年青人請好好把握

無彈藥啦

今日竟然 Bin唔到Dinlo

BIN

大跌市刀系跌2.幾%
Wiki gun本穩到仆街

坐定定等業績
靠維wiki上車，唔驚!

唔跌邊有得升

bin得啦

穩定地跌

講聽日牙= =

冇人講既

有咩大事

冇

屌你真係好撚痴線

屌你老味

終於出

發放時間: 04/03/2021 18:27
股份代號:
01137
股份簡稱:
香港電視
文件:

求下你癲少陣

聽朝不問價

2月d 數據竟然系甘

成班痴線佬

呢個世界已經冇人可以救到佢哋

仆街 34

千呼萬喚

重大利好

要破頂了

維基王親自證實了

Dinlo失去了一切
王維基證實了這消失

好想快啲到下年業績

明年今日 別要再失眠

好明顯又系低開go south格

請問開市左幾耐。。。。。

我唔玩啦

收市未？

go south....

一開始就沈底

完啦好嗎

1137 post 會員合照

me要針啦

突發IFC天台已經多人

留住1137，18年後再睇

啱啱經過
天台嘅Booking好似排到下星期一

出左data咩？跌咁多

未出，一定系大戶收到wind條數吾令

穿埋100天線

仲有6粒鐘先收市，典搞= =

人 人
人 人
━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母呀
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛ l
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

升市無份 跌市一齊跌 繼續等業績

邊個係咁沽

使唔使跌到咁誇張13都穿

買少少賺個飯盒錢睇下得唔得.

點知跌返落10$

睇幾多$13.1？

11741 $0.124 now
See $0.25
快

今日 MS CS

正
尋日冇左一個月糧
今日開市一陣冇多三個月糧

特價

屌你老母又係瑞信

原來GME先係避險股!

GmE仲有唔夠100%就返家鄉

Agger呢排日日穩定上升幾時有大事件發生

wa diu
咩事連13都穿

有冇清組團收工去誰信門口抗議

2......

威狗又贏(;´༎ຶД༎ຶ`)

天台要人

本來600%,而家100%,形勢大好!!!

1137&1337苦主大聯盟

估唔到等出業績都咁艱辛

基蛇賺緊100%?
Diu禾家鄉2百幾蚊

以前業績前都係陰sing
今日口系大戶呃貨(╯‵□′)╯︵┻━┻

仙投暴隊已到

我是戴黑超嗰個阿姐

迷彩=我(╯°□°）╯︵ ┻━┻

家鄉價$315~

40蚊我果段時間諗住溝double但又唔想放wiki又冇cash
錯了

馬雲變陳雲

脾飯d錢我牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

就到lunch time
me要睇定去邊樹食易手薯條啦

就快翻到我放個價

13.68 穿咗啦

釣清笑到醉猴

星期一就跌到11.37

叫左你地及早離場嫁啦
依家輸突翻啦

入返未
聽日爆sing

豬死了....

聽日一定企穩一於訓身

我相信後日都一定會企穩

訓左無睇 1137 轉燈未

轉左 黑色燈

仆街，家鄉價都穿埋

好彩琴日走咗

穿左啦 冇喇冇喇

好驚
第二間shopping Mall最後開唔成

真係驚呀大佬

復仇式反彈

簽能左約典開吾成牙

輸返哂

真？

技術問題
撻訂
好多可能性㗎

只要呢一間成功呢個 business model 就有得行落去
而家台灣請咗咁多人
皮費重咗咁多
無返咁上下生意搞唔掂

好驚
第二間shopping Mall最後開唔成

定

好驚第二間shopping Mall最後開唔成

ok 已quit

梗係後姐
如果收到風我走咗啦
琴日先加咗倉

只要相信wiki就對

真。信wiki從來無輸過

恒指轉燈都唔郁

細嬤消失就日日插

咁抵都唔吸

尋日先課金，今日就插
退錢牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

上 Hktv mall 申請 refund

退錢吾退貨ok?

最好啦

13蚊都頂唔住了，跌到超賣

跌成蚊份全年出未，知錯了

之前10.5一野抽上11蚊既氣勢去左邊

感謝大佬門出貨，真係13蚊入左兩手

欣賞，我就無錢了

禾頂吾字喇(;´༎ຶД༎ຶ`)

唉見住其他股回穩1137就咁樣

1137給他的意義

原來咁多轉咗綠

1137係唔係追緊落後

成個倉得佢紅字

係啦，好多股都回返去1，2月升浪既起步位，依家1137都差唔多

跌多蚊就去返年頭價

豬死了唉

跌市睇飛機文

買完之後發現買錯數量所以賣返買多咗嗰啲出去

收市未牙屌你老母

仲有美股

輸到癲能左

說好的高south 呢？

咁大買盤都掃唔起差啲喎

正式宣佈Dinlo已經豬到癡L咗線

好撚煩🤡
但又幾好笑😂😂

推爆佢癲佬開過個sunk po拉

1337都咁啱爆咗Post

跌

升佢老闆

大家-緊幾多

利申 - 13%